南韓政府：向香港發出旅遊警示

南韓向香港發出旅遊警示，級別屬第一級的藍色警報，南韓外交部表示，香港遊行示威持續，抗議者與警察衝突不斷升級，提醒準備到港旅遊及在香港的僑民在事態穩定之前注意安全，今後將視情況，上調或解除對香港的旅遊警報。

南韓的旅遊警示級別分4級，由低至高依次是藍色 (注意風險)、黃色(謹慎前往)、紅色(撤離)，及黑色(禁止旅行)。特區政府早前表示，由於修例示威接連引發激烈衝突，有22個國家及地區對香港發出旅遊警示。

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

屌你老母 還我韓妹

黃色啦

屌唔好再遲啲

黑色啦
一陣着黑衫嚟旅遊都俾人打L死

最少黃色啦

藍

超起碼紅色先收貨

黑色至接受

黃色 啦 至少

依家先藍色？

黑色啦
黑警撈埋公安武警解放軍
要畀巴士見到班警畜驚到咁全世界知

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

張gif

香港好危險唔好黎

黑社會冇差別咁斬人
隨時斬撚錯旅客

之前旺角拉左個泡菜仔點？

焦土派同攬炒派成功爭取系列